% !TeX encoding = UTF-8
% !TeX spellcheck = fr_FR
\begin{frame}[allowframebreaks]

	Solution adaptée aux problématiques de la gestion des contrats de maintenance chez \emph{Spie}.
	
	Intervient sur certains secteurs d'activités réalisées lors de la gestion des contrats de maintenance. 
	
	Traite les axes suivants : 
	
	\begin{itemize}
		\item Base de connaissances
		\item Gestion de projet et évaluation des risques
		\item Discussion interne
		\item Sécurité des données 
		\item Définition des rôles
	\end{itemize}
	
	\framebreak
	
	Présente des modifications de l’architecture applicative, technique et organisationnelle, principalement:
	\begin{itemize}
		\item Mise en place des logiciels
		\item Mobilisation des ressources et personnel
	\end{itemize}

\end{frame}